根據經濟理論信徒,呢種市唔去買是唔合格的

買左put

孫正義將鬧鐘設置每日起身5分鐘,然後不斷話自己發明到一樣野可以賺一百萬美金,然後成功了,他賺到人生的第一個一百萬

作為正常人,要有自己的想法,今次係一個機會